26場入0球！高普掃走「神鋒」粉絲讚英明

利物浦今季入波入到停唔到，「埃及文明」個個喺高普手上都士哥大爆發，不過「紅軍」原來都有前鋒係唔識入波，上年拎咗世青盃MVP嘅蘇蘭基，今季為利物浦各項賽事上陣26場，入波數未竟然係「0」，所以近日有傳格拉斯哥流浪新帥謝拉特想借用蘇蘭基，一眾利物浦球迷即刻叫好，網民@C_LordtheGreen話：「唔理蘇蘭基有幾後生，總之呢一刻佢弱到爆，唔好畀佢再接近利物浦一隊。」@SmithyVegas更抵死表示：「仲裁法庭判咗利物浦要畀幾多培養費車路士未？依家蘇蘭基咁嘅表現，係咪可以回水？」

永遠的零 @A09😍

咪jer

屈細路就叻

後備幾分鐘都當一場

終於有人勁過 13(0)

成倍

溝到waiwai未

頂波技巧差

都叫頂到下波

但頂完唔中龍/無力

咁都有位入

brewster 仲勁

上陣26場

有幾多係80分鐘換入先

𨳒你麻友

下年蘇超mvp